
# Hi, eu sou o Rodrigo mais conhecido como Digão<img src="https://raw.githubusercontent.com/kaueMarques/kaueMarques/master/hi.gif" height="30px">

<br>

<a href="https://www.linkedin.com/in/dig%C3%A3o-b9249084/" title="LinkedIn" alt="LinkedIn">
  <img alt="Digao-linkedIn" height="30" width="30" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/linkedin/linkedin-original.svg" />
</a>

#### Apaixonado por técnologias e em constante aprendizado.

<br>
<br>


## Técnologias que eu uso no meu dia
<div style="display: inline_block">
  
  <img alt="Digao-php" title="PHP" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/php/php-plain.svg" />
  <img alt="Digao-react" title="React/React-Native" height="50" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/react/react-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-ionic" title="Ionic" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/ionic/ionic-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-java" title="Java" height="50" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/java/java-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-android" title="Android" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/android/android-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-python" title="Python" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/python/python-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-selenium" title="Selenium" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/selenium/selenium-original.svg" />
  <img alt="Digao-nodejs" title="NodeJs" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/nodejs/nodejs-plain-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-vim" title="Vim" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/vim/vim-original.svg" />
  <img alt="Digao-git" title="Git" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/git/git-plain-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-apache" title="Apache" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/apache/apache-original-wordmark.svg" />  
  <img alt="Digao-docker" title="Docker" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/docker/docker-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-aws" title="Aws" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/amazonwebservices/amazonwebservices-plain-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-npm" title="Npm" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/npm/npm-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-figma" title="Figma" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/figma/figma-original.svg" />
  <img alt="Digao-jira" title="Jira" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/jira/jira-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-html" title="HTML" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/html5/html5-plain-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-css" title="CSS" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/css3/css3-plain-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-bootstrap" title="Bootstrap" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/bootstrap/bootstrap-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-jquery" title="Jquery" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/jquery/jquery-plain-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-angular" title="Angular" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/angularjs/angularjs-original.svg" />
  <img alt="Digao-javascript" title="Javascript" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/javascript/javascript-original.svg" />
  <img alt="Digao-typescript" title="Typescript" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/typescript/typescript-original.svg" />
  <img alt="Digao-prometheus" title="Prometheus" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/prometheus/prometheus-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-grafana" title="Grafana" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/grafana/grafana-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-redux" title="Redux" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/redux/redux-original.svg" />
  <img alt="Digao-linux" title="Linux" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/linux/linux-original.svg" />
  <img alt="Digao-ubuntu" title="Ubuntu" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/ubuntu/ubuntu-plain-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-mac-os" title="Mac OS" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/apple/apple-original.svg" />
  <br/>
  <br/>



  ## Data Bases
  <img alt="Digao-mysql" title="Mysql" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/mysql/mysql-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-postgresql" title="Postgre" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/postgresql/postgresql-plain-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-sqlite" title="SQLite" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/sqlite/sqlite-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-oracle" title="Oracle" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/oracle/oracle-original.svg" />

  <br/>
  <br/>


  ## Frameworks
  <img alt="Digao-laravel" title="Laravel" height="50" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/laravel/laravel-plain-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-phalcon" title="Phalcon" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/phalcon/phalcon-original.svg" />
  <img alt="Digao-cakephp" title="CakePHP" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/cakephp/cakephp-original.svg" />
  <img alt="Digao-django" title="Django" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/django/django-plain-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-wp" title="Wordpress" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/wordpress/wordpress-original.svg" />
  


  
  

  <br/>
  <br/>


  ## IDE's
  <img alt="Digao-phpstorm" title="PHPStorm" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/phpstorm/phpstorm-original-wordmark.svg" />
  <img alt="Digao-vs" title="Visual Studio Code" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/vscode/vscode-original-wordmark.svg" />  
  <img alt="Digao-androidstudio" title="Android Studio" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/androidstudio/androidstudio-original.svg" />
  <img alt="Digao-xcode" title="XCode" height="50" width="50" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/xcode/xcode-original.svg" />
  <img alt="Digao-atom" title="Atom" height="60" width="80" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/atom/atom-original-wordmark.svg" />

</div>

<br/>

